Blackpink KBS訪問

今日聽Blackpink新歌見到有呢條訪問片段,去到55秒聽到有廣東話以為聽錯
見佢哋互屌應該唔止一兩個人,除非佢地同韓仔講中文
有冇巴/絲打知呢班係Fans去拍Fancam定媒體報導,
我知Blackpink算紅但未至於電台訪問都咁多外國人跟?

留名待睇

笑死 好鬼mean

啲口吻十足娛記搶靚位Set Cam拍嘢，但一個電台訪問未至於成堆娛記過去拍呱

你聽5聽到佢地講緊咩ga🙈佢地話個女仔樣衰呀🙈🙈應該系fans黎

屌

估唔到blackpink d女fans咁撚惡=.=
上次睇有個女人mean lisa條video又係
利申blink

洗唔洗咁請野
我覺個都唔係好樣衰姐至少我想同佢做愛

講*

嗰個咪係樂童嘅秀賢嚟，
都係YG人嚟，
嗰兩個香港Blink痴咗線？

樓主po呢段係fan cam嚟，就係段片個po主自己拍嘅。

至於講粗口嗰兩個，咁韓國idol有香港站姐站哥追行程唔出奇，不過通常比較少，好易知道係邊個

睇左條片10幾次刀覺得巧巧笑🙈特別係八婆句粗口😂我係米太黑心🙈